<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>My WordPress</title>
	<atom:link href="https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://phamkhoa18.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 05:50:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Top 8 rượu hoa quả Hàn Quốc ưu chuộng</title>
		<link>https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/top-8-ruou-hoa-qua-han-quoc-uu-chuong/</link>
					<comments>https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/top-8-ruou-hoa-qua-han-quoc-uu-chuong/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamdangkhoa]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 02:41:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bài viết]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/?p=529</guid>

					<description><![CDATA[Nồng độ cồn phổ biến của loại rượu này là từ 12% đối với các loại Soju vị hoa quả, Soju trái cây như rượu Soju bưởi, Soju táo, Soju nho, Soju đào,… cho đến vị truyền thống. Bên cạnh đó cũng có một vài loại Soju truyền thống với nồng độ cồn cao hơn.  rượu hoa quả hàn quốc]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<h2><strong>1/Rượu Soju </strong></h2>



<p>Rượu Soju xuất hiện từ khoảng thế kỷ 14 sau <strong>rượu hoa quả hàn quốc</strong> Công Nguyên, vào thời kỳ Mông Cổ chiếm đóng Hàn Quốc. Nhờ vào kỹ thuật chưng cất rượu arak của người Ba Tư thì những người Mông Cổ đã đưa vào Hàn Quốc, từ đó những xưởng chưng cất rượu được xây dựng lên quanh thành phố Kaesong. Hiện nay, quanh vùng Kaesong, rượu Soju được gọi là Ajak-ju.</p>



<p>Rượu Soju có nồng độ thấp, vị ngọt nhẹ và vô cùng tinh khiết, rất êm dịu dễ uống khiến cho nó trở thành loại thức uống vô cùng hấp dẫn. Những chai rượu Soju có<strong> rượu hoa quả hàn quốc </strong>màu xanh lá cây trông rất mát mẻ hấp dẫn và có vị gần giống như Vodka nhưng nhẹ hơn.</p>



<p>Nồng độ cồn phổ biến của loại rượu này là từ 12% đối với các loại Soju vị hoa quả, Soju trái cây như rượu Soju bưởi, Soju táo, Soju nho, Soju đào,… cho đến vị truyền thống. Bên cạnh đó cũng có một vài loại Soju truyền thống với nồng độ cồn cao hơn.</p>



<figure class="wp-block-image aligncenter size-full is-resized"><img src="https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ruou-hoa-qua-han-quoc-_1-1.jpg" alt="rượu hoa quả hàn quốc" class="wp-image-531" width="784" height="520"/><figcaption>rượu hoa quả hàn quốc
</figcaption></figure>



<p>Rượu Soju có nồng độ thấp, vị ngọt nhẹ và vô cùng tinh khiết, rất êm dịu dễ uống khiến cho nó trở thành loại thức uống vô cùng hấp dẫn. Những chai rượu Soju có màu xanh lá cây trông  rất mát mẻ hấp dẫn và có vị gần giống như Vodka nhưng nhẹ hơn.</p>



<p>Nồng độ cồn phổ biến của loại rượu này là từ 12% đối với<em><strong> Rượu soju trái cây vị nào ngon </strong></em>các loại Soju vị hoa quả, Soju trái cây như rượu Soju bưởi, Soju táo, Soju nho, Soju đào,… cho đến vị truyền thống. Bên cạnh đó cũng có một vài loại Soju truyền thống với nồng độ cồn cao hơn.</p>



<h2> <strong>2/Rượu Sansachun</strong> </h2>



<div class="wp-container-3 wp-block-columns are-vertically-aligned-center">
<div class="wp-container-1 wp-block-column is-vertically-aligned-center">
<p class="has-text-align-left">Rượu Sansachun là một loại thức uống giúp làm dịu được sự mệt mỏi. Đây là loại rượu Hàn Quốc được ủ từ trái thù du kết hợp cùng với trái táo gai. Trong nhiều nguồn tài liệu lịch sử, đây là một loại rượu có từ cuối Triều đại Chosun có hơn 400 năm lịch sử.</p>



<p>Rượu Sansachun ở Hàn Quốc có vị thơm từ các loại trái cây được hòa trộn cùng với những Density&nbsp;hương vị đặc biệt với nồng độ cồn là 14%. Rượu Sansachun có thể được thưởng thức cùng với những món ăn chín hay các món thịt.</p>



<p>Hương vị thơm, đặc biệt nhưng lại không gây ra cảm giác khó chịu khi uống. Sansachun được tạo ra bởi phương pháp lên men gạo <strong><em>Rượu soju mix trái cây</em></strong> thô ở nhiệt độ thấp. Với phương pháp đặc biệt của Baesungmyun, Sansachun trở thành loại rượu tốt nhất Hàn Quốc.</p>
</div>



<div class="wp-container-2 wp-block-column is-vertically-aligned-center">
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ruou-hoa-qua-han-quoc-2.jpg" alt="rượu hoa quả hàn quốc" class="wp-image-532" width="448" height="358"/></figure>
</div>
</div>



<h2> <strong>3/Rượu mơ vàng Seoljungmae Gold</strong> </h2>



<p>Rượu Seoljungmae Gold là loại rượu mơ Hàn Quốc thơm ngon hương mơ cùng với vảy vàng lấp lánh sang trọng. Rượu mơ vàng chính là sự lựa chọn vô cùng Density&nbsp; tuyệt vời cho bữa liên hoan, chung vui cùng người thân bạn bè nhất là các chị em phụ nữ.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ruou-hoa-qua-han-quoc-3.jpg" alt="rượu hoa quả hàn quốc" class="wp-image-533" width="616" height="485"/></figure></div>


<p>Rượu mơ vàng Seoljungmae Gold chính là một trong những thương hiệu nổi tiếng nhất của loại rượu vang Maesil Ju – Hàn Quốc.</p>



<h2> <strong>4/Rượu Bekseju</strong> </h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ruou-hoa-qua-han-quoc-4.jpg" alt="rượu hoa quả hàn quốc" class="wp-image-534" width="643" height="482"/><figcaption>Rượu Bekseju</figcaption></figure></div>


<p>Rượu Bekseju đã được sản xuất ở Hàn Quốc từ thế kỷ 17, đây cũng là loại rượu thuốc giống với rượu Sansachun nhưng vị của nó mạnh và hấp dẫn hơn.</p>



<p>Người dân ở Hàn Quốc thường trộn rượu Bekseju với rượu Soju theo tỷ lệ 50/50 để uống. Đây cũng là loại rượu Hàn Quốc có giá mắc nhất mà bạn có thể mua ở cửa hàng tiện lợi.</p>



<h2> <strong>6/Rượu Soju Hương Chanh Tươi Mát Bất Tận</strong> </h2>



<div class="wp-container-6 wp-block-columns">
<div class="wp-container-4 wp-block-column">
<p>Gần đây xu hướng rượu kết hợp với hương vị trái cây đang nhận được sự yêu thích đặc biệt <strong><em>Rượu soju mix trái cây</em></strong> của người tiêu dùng. Hương vị của Chanh hòa quyện với vị soju truyền thống tạo nên một loại soju hương Chanh  Density&nbsp;(Citron) cho ta cảm nhận hương vị tươi mới độc đáo, giữ trọn vẹn hương thơm.</p>



<p>Sản phẩm nổi tiếng này của Hàn Quốc kết hợp với hương vị Chanh (Citron) được giới nữ vô cùng yêu thích, đã tạo ra 1 loại soju với nồng độ cồn vừa phải chỉ 12% mang lại cảm giác sảng khoái cho người uống<strong> rượu hoa quả hàn quốc</strong> .Hương vị tinh khiết của Soju Truyền Thống như sương mai kết hợp với vị thơm ngon của Chanh làm say lòng ngay cả những vị khách khó tính nhất.</p>
</div>



<div class="wp-container-5 wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ruou-hoa-qua-han-quoc-5.jpg" alt="rượu hoa quả hàn quốc" class="wp-image-535" width="378" height="378"/></figure>
</div>
</div>



<h2> <strong>7/Rượu Soju Hương Táo ngọt ngào khó quên</strong> </h2>



<p>Rượu soju chum churum hương táo là một phiên bản soju cocktail tuyệt vời của Lotte. Rượu soju chum churum vị táo, sản phẩm có hàm lượng cồn thấp với chỉ 12%, nó trở nên giật gân và phổ biến trong giới trẻ.</p>



<p>Soju hương vị táo – Chum Churum Apple nhanh chóng được các khách hàng yêu mến. Rượu soju táo ngọt dịu tạo nên hương vị nồng nàn, thật khó quên cho bữa tiệc của bạn</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ruou-hoa-qua-han-quoc-6.jpg" alt="rượu hoa quả hàn quốc" class="wp-image-536" width="493" height="493"/></figure></div>


<p>Bạn đang tìm kiếm thức uống thơm ngon mới lạ chiêu đãi cho gia đình, bạn bè hoặc làm phong phú thêm menu cho nhà hàng hay quán ăn? Rượu Soju Hương Táo Chum Churum Apple là lựa chọn phù hợp nhất.</p>



<p></p>



<h2> <strong>8/Rượu Soju sochu hương đào hương thơm quyến rũ</strong> </h2>



<p>Soju Chum Churum hương trái đào – Chum CHurum Peach là sản phẩm rượu sochu hương trái cây bán rất chạy tại mặt hàng <strong>rượu hoa quả hàn quốc</strong> . Hiện nay loại&nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Soju" target="_blank" rel="noopener">rượu soju</a>&nbsp;này cũng được thị trường Việt Nam đón nhận rất nồng nhiệt.</p>



<p>Được sản xuất bởi công ty Lotte Chilsung Baverage thuộc tập đoàn Lotte, nổi tiếng hàng đầu của Hàn Quốc về sản xuất đồ uống và rượu bia. Soju Chum Churum hương đào có mùi trái đào đặc trưng, ngọt ngào tươi mát, kèm theo dư vị cồn nhẹ hấp dẫn thực khách khi thưởng thức bởi cách chiết xuất mùi từ trái đào tự nhiên, sản xuất trên dây chuyền công nghệ tiên tiến Density&nbsp; hàng đầu thế giới.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="500" height="500" src="https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ruou-hoa-qua-han-quoc-7.jpg" alt="rượu hoa quả hàn quốc" class="wp-image-537"/></figure></div>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phamkhoa18.github.io/mywordpress/top-8-ruou-hoa-qua-han-quoc-uu-chuong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
